咳左成年啦屌!

本身有哮喘，但一路都係個喉嚨勁痕就咳無其他病徵，西中醫都睇過唒，咩補品湯都食過唒飲過唒，敏感咳都應該有解決方法丫嘛

支那毒霧
我係係香港先會係咁咳

我都咳左好耐 呢排練番氣功壓得住

而家都咳緊?

有無人有醫生介紹？咳到而家都無停過，個喉嚨係勁痕，忍都忍唔到

巴打我情況同你接近一樣，不如tg討論下
id:kamikazess